{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76408&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월동강스토리"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置するペンションは、東江車では4分、ソプセ江辺遊園地までは徒歩5分の距離にあります。 当ペンションはWi-Fiを利用できず、入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 ペンション内では喫煙が禁止されており、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルを提供し、1人から6人までの価格は20,000ウォンです。 共用バーベキュー場は雨天や冬季にもご利用いただけます。利用時間は午前7時から午後10時までです。 ペンションは最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、ペットの出入りは許可されません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルを提供しており、1人から6人までの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場は雨天や冬季でも利用できますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場は雨天や冬季にも利用することができます。利用時間は午前7時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんし、ペットの出入りも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 407
    }
}